大家復仇者邊個最型

Drs 有種說不出既型

只講外型肯定係美國隊長

味睇, 但點都係Iron man

Ironman
黑豹

鷹眼

雷神3之後覺得雷神最型最勁

沈默型既型

Iron man 有種講唔出既男人味

同埋iron man 同spider man 2個父子組合

侏儒王
個頭大撚到爆芒

巴打識貨

好想比佢抽插

今集一定係雷神

雷神>cap>black panther

Thor又型又勁

徐錦江最型

一定係CA

講ca既話有so型過冇so

隊長

最on9 star lord

雷神

只講外型肯定係雷神

肯定雷神拉

大戰果度幾撚型

thor
cap
黑豹

巴打識貨喎